屌你Hunter更新未？

2021都過左1/4喇！

當烙印戰士咁就得了 都無結局架啦

3月啱啱先開始樓主係咪仔唔撚識數月份雖然真係過咗1/4都唔會更新

國安法立埋，香港變晒天都未更新

冨奸應該玩緊Cyberpunk
彈緊game 未得閒畫住

屌佢本身揾到老豆係樹上傾計個話完咪算囉
又要開咁大個新篇但又唔撚畫 dklm

數學家

年經

12個月/4=3 個月

樓主講緊1/4唔係1/4

??????

是撚但啦，橫掂都唔會出

對上一次係幾時

1/6 ?

烙印都有繼續畫

烙印今年好似都出左2話

富堅畫定唔撚畫都講聲啦好嗎

其實佢畫到選舉個老豆隨便咁出左黎就死心啦

當小岡上左世界樹見到老豆已經係結局啦

咁鳩既「結局」你地都收貨 可唔可以有要求D

無啦，佢諗唔到嫁喇
靜靜地比個垃圾落台啦

我2月28號寄左刀片俾作者，希望佢反省下。

幽遊白書結局咪都係爛
咪對富姦有要求啦
佢又要打機，老婆又大把錢，唔會再畫㗎啦

幽遊都仲可以話係俾集英社逼害搞到咁

富堅明明話Hunter係自己親生仔畫自己想畫既野